有無人同我一樣屁股上成日生好多粒粒

我由細到大, 屁股都成日生粒粒, 細細粒既暗瘡, 咁我見平時無人見到, 只係間中做下磨砂就算, 但d印長年都去唔到..
一日, 比男朋友話, 我個屁股好核突...
我真係好hurt呀...我已經一星期兩次磨砂了..但都去唔到...
有無人同我一樣都有呢個問題呀?help~

敏感，勤d換底褲，轉用全棉底褲唔好用cheap野

會唔會係你腸胃唔好？

Up汗 污糟 敏感
可能太乾

用磨砂做咩鬼

白滑ass 係咪要搽 cream

晚晚都沖涼

咁就唔會有問題？ 咩邏輯

咁點解決.....

如果有紅腫發炎 要先消炎
唔可以用磨沙刺激皮膚
可以考慮用果酸類嘅野一段時間睇下有冇效果
果酸效果唔會快 要keep住用但好過用抗生素消炎
普通買到嘅果酸產品就ok
可以改變角質層 慢慢生少啲粒粒
啲舊底褲最好換晒佢 用啲純綿質地
見你平時都有做足清潔 有可以係其他內分泌問題
黎緊夏天熱會好易嚴重返
加油啊絲打

約出嚟比我奶兩野冇事

好簡單 用少d

用咩？

我男朋友都覺得核突

Thx但我係巴打

Me too 好似暗瘡咁 唧得出白色野

我！！一嚟M就生
依家好多印唔知點搞
我背脊都係咁

沖完要涼抹到100%乾加渣野
唔好比佢有水up住 出左汗都係

我一邊一粒嘶極都有膿

有咩查？

樓主應該成日屎忽痕、R到條底褲有屎，然後d屎痴住白滑patpat，再連埋d汗腌到發炎起粒粒。

我格甩底都係咁，類似蛋白質敏感，要搽藥一次過斷尾，否則會不斷不停翻發

之前我都試過 唔知係咪一樣 不過我沖涼個陣開最凍嘅水沖個屎忽一陣 然後抹乾啲 平時保持乾爽 消涼 唔好成日坐就自然好返了

清涼